IU新歌3分鐘倒數區

f5f5f5f5f5

1thek喎

放錯

慢了

首歌好嘈

忍唔住了

係

.

Forever we young

好好聽

iu mv 冇iu

Iu

等睇洗榜

選秀節目主題曲？

原來係造星節目借人氣

竟然未到第二頁，應該冇人留意到

證明唔係人帶歌, 首歌唔掂一樣冇人聽

好似好聽過eight